美國已經準備好以其人之道還治其人之身, 捉共黨官員做人質仲會遠咩?

美國已經成功學習左共產黨"檢查中國人所有包裹"呢招技能
檢查同華為有關既所有包裹

以美國人既悟性, 再加多一年半載, 就可以成功學習埋共產黨既絕學"捉反共既人軟禁到2046", 係全球通輯,捉撚晒d打壓民主人權奶共既官員去美國坐花廳到2046